顯卡底板相容問題

屌我係新手 乜撚都唔識
巴打們 我想知Asus b85 pro gamer會唔會 support到gtx 1050 ti?
想轉顯卡怕用唔撚到

巴打好快比人屌

係叫“顯示卡”，唔係叫“顯卡”

屌 唔係咁都蝗語掛 新入嚟硬件台
如果唔撚啱規矩 唔好意思

插到用到
下次打返啱

唔該巴打
但係唔係統一都係咩PCI-E?
即係用到？

係

顯卡咪顯卡,上個高登都要政治態度正確,只不過係short form咁都要改

agger
聽班on9所講嘅正字
on9少陣啦

插你老母閪

顯示卡

你睇下紅字有咩問題先啦不如

你發咩神經,人地講野好聲好氣你講粗口鬧?.

屌你老母

( Show Blocked User - 一23四 )

你老母顯卡

下面個張衛健都要block